%@Dif:4
\'Etant donné un triangle $ABC$, on désigne par :
\begin{itemize}
\item $I$ le symétrique de $B$ par rapport à $C$;
\item $J$ le symétrique de $C$ par rapport à $A$;
\item $K$ le symétrique de $A$ par rapport à $B$.
\end{itemize}
\begin{myenumerate}
  \item Fais une figure.
  \item Montre que l'aire du triangle $IJK$ est sept fois plus grande
    que l'aire du triangle $ABC$.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Sous cette forme, l'exercice est assez difficile. Dès que l'on trace les médianes $[AI]$, $[BJ]$ et $[CK]$, cela devient plus facile surtout si on a fait l'exercice \verb+exo32+ avant.